看圖解字

全能既連登仔睇唔睇到究竟係咩野食

舟舟

船
A合 （熟)